{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_003768",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-KIDS/GM0022090512170/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "아이보리 컬러 니트 비니"
    },
    "text": "BEANPOLE KIDSではFW22 / BI288BU020[男女共用]という商品番号のビーニーを販売しています。 このビーニーはベーシックなデザインで様々なルックにマッチして暖かくてふんわりとしたスタイルを演出できます。 この製品は柔軟に伸びる素材で製作されており、サイズに関係なく楽に着用できます。 またBI1784U01品番のニットマフラーと簡単にマッチできるアイテムです。 BEANPOLE KIDSは子供たちのために高い品質の製品を提供するためにサムスン物産ファッション部門で製造しています。 このブランドは、厳しい生地検査と完成品の徹底した児童有害性安全検査を基本的に行い、子供たちの安全を最優先に考えています。 このビーニーの素材は表地がアクリル86%、毛9%、ポリエステル4%、ポリウレタン1%で構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このビーニーはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このビーニーはベーシックなデザインです。"
        },
        {
            "question": "どのようなルックにマッチしますか？",
            "answer": "このビーニーは様々なルックにマッチします。"
        },
        {
            "question": "このビーニーは暖かいですか？",
            "answer": "はい、このビーニーは暖かいです。"
        },
        {
            "question": "どのようなスタイルを演出できますか？",
            "answer": "このビーニーはふんわりとしたスタイルを演出できます。"
        },
        {
            "question": "このビーニーはどのような素材でできていますか？",
            "answer": "このビーニーの素材はアクリル86%、毛9%、ポリエステル4%、ポリウレタン1%です。"
        },
        {
            "question": "このビーニーはどのように着用できますか？",
            "answer": "このビーニーは柔軟に伸びる素材でできているので、サイズに関係なく楽に着用できます。"
        },
        {
            "question": "他のアイテムと簡単にマッチしますか？",
            "answer": "はい、BI1784U01品番のニットマフラーと簡単にマッチします。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSはどこで製造されていますか？",
            "answer": "BEANPOLE KIDSはサムスン物産ファッション部門で製造されています。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSはどのような品質管理を行っていますか？",
            "answer": "BEANPOLE KIDSは厳しい生地検査と児童有害性安全検査を基本的に行っています。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSの製品は子供の安全を考慮して作られていますか？",
            "answer": "はい、BEANPOLE KIDSは子供たちの安全を最優先に考えて製品を作っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 401
    }
}